是日晚餐 餓撚勿入。。。。。 。。。。。。

LIGHT黎嫁

又話放棄減肥

屌你老母

羊媽
你個仔好唔健康
沙律醬咁肥

日日食唔有恆心

你究竟有幾愛羊咩老母

今餐終於有可樂